便衣狗靜靜雞捉人無人講？

#青衣
2346青衣站往東涌列車 五六個便衣 禁低一個40-50歲戴豬咀男性

#旺角
23:43 有一男子係旺角 旺角道被多個便衣狗制服 依家仲係後巷

幾分鐘就兩單

資料顯示，顧客服務及收益保護隊（內部簡稱CSRPU）於2019年1月1日成立，隸屬於港鐵收益事務部，主要負責打擊逃票及濫用乘車優惠、事故處理、人群管制、鐵路處所內的公眾活動及協助身體不適的乘客等等。

CSRPU共設有10個小隊，每隊由1個隊長和3至4個隊員組成，部份成員為現任輔警。他們均穿著與現時港鐵車務員工標準黃色制服，亦會因行動需要，派出便裝人員配合行動。

針拮麻包袋

依家帶豬嘴真係會俾人狙擊

死黑警 屌啦

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

Push

cls

推

又點呀
係唔係驚就唔戴？

push

無相無片？

陳述事實姐

冇得揀咪戴豬嘴，但依家出街有幾多個係真係冇晒口罩先戴嘴？唔洗答我，唔係想引戰

戴緊

平時戴豬嘴都俾人眼啤啤，而家真係少驚

死黑警又濫捕

post

依家出街唔少人戴豬嘴喎
冇口罩戴豬嘴有咩問題呀？死黑警

用夠依種標題未？

另一個po有相

青衣黨鐵站往東涌列車 五六個便衣 禁低一個40-50歲戴豬咀男性 之後黑布蒙頭帶走。

#122 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不過唔好用「無人講」做標題得唔得？
冇人講你咪帶起大家講